[緊急]係地鐵同我airdrop 呢張相

推

Push

搵人分享埋片
air drop又好
乜都好

解散殲滅狗隊，刻不容緩

push

打左格先啦屌

Drop 埋video

幫推

Push.

認撚住呢條仆街

係巴士站到大聲播緊 有人埋黎想睇

有好多港豬根本冇我地嗰種觀念，佢地唔會覺得個學生係為左佢中槍

Yes

推啊！
大聲播

air drop

推死班黑警

你講得岩

好多港豬覺得我地搞事

白哂 唔好有事啊

打你老母格？分分鐘被失蹤咗都冇人知

搭緊鐵，完全無人開airdrop

就算有都reject 唔接相

香港有無咁多港豬唔dllm

罷佢老母

An機冇得airdrop

習曱甴

個戇老母一朝早就屌 :而加番工番學都無自由
我屌你啦 最戇尻係你係我老母

旺角東明明塞到滿一滿個個都reject有無咁豬

打咩格，越多人知，越安全

冇意識.....開住眼....

冇人做

係恐怖，都唔及人心冷漠恐怖
唔需要打格

交通警都甘撚惡,以後見到交通警系馬路駛過 麻煩向佢方向掉野。仆死d黑警

直接用口大叫啦
仲air drop

想睇吓港豬睇到張相會有咩反應

嬲到仆街